最近係台灣識到條韓妹

洛club識 傾左兩日無乜野。有冇把打有韓國女朋友 分享下

做咩負皮

首先要識打中文先
佢地覺得識漢字好型
樓主你明顯唔得
都係收收皮先啦

反而我用英文溝通 關漢字咩事

韓文交流下先

寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵

真心post. 想知韓國女仔拍拖文化係點

係雞係垃圾

點解咁講

得不到的韓妹是雞是公廁

把打

同韓妹拍拖要5分大男人5分溫柔
尤其喺佢班濕鳩姐妹面前做多d細心野，等佢爽YY
保證追撚含